IU出席粉絲畢業禮送禮物花了多少錢？156份禮物花費$1700萬

說到IU寵粉絲，那真的是三天三夜都講不完啊！ 最近IU就遵守了和幸運粉絲的約定，出席了她的畢業典禮。

IU去年的一場粉絲會上和粉絲約定參加她的畢業典禮。 為了遵守約定，IU在特意前往了金濟，還給當天畢業的學生們送上了禮物。

畢業典禮上IU不僅親口呼喊了那位小粉絲的名字，更演唱了《你的意義》和《BBIBBI》慶祝學生們順利畢業。她還為自己的小粉絲准備了香水、花束和身體乳作為禮物，稱這是她最愛的香水。 此外IU也沒有忘記其他的畢業生，精心準備了花束、化妝品和巧克力送給大家。

不要以為這些東西很便宜，事後就有粉絲公開了禮物的價格，花束、化妝品和巧克力的價格分別為61000韓幣、49500韓幣和10580韓幣，一個人禮物的總價就有12.7萬韓幣之多。 而當天畢業的學生有156人，為準備他們的禮物，IU就花了1700多萬韓幣。 即使是大量批發有折扣，IU也至少花了1000萬以上，實在是大手筆，寵粉太厲害！

這麼用心準備的禮物，相比畢業生們就算不是IU的粉絲，內心也會感動不已吧！

「圖：PANN」

好想要iu d老泥

天使?

咪FF啦 我奶緊呀

想知係邊款

我又要用佢最愛既香水

含撚啦你

清好波

雞